去唔到西線戰場佐敦大軍，請馬上過嚟東線戰場土瓜灣漆咸道大軍，東西兩邊夾擊

土瓜灣紅磡漆咸道要人，東邊戰場即將開啟，只欠人數

推唔到都要推

Push

poly手足就黎死啦，求下和理非快d去支援啦

推

港島戰友麻煩圍攻紅隧港島出口
唔可以俾狗增援到

推呢個

SOS

跪求香港人立即出黎救香港人
和理非緊急大遊行

快出門啦

到左

Push!!!

推!

psih

即刻去救人！！

麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！
麻煩大家要一手一磚！！

推呀!!!!

出嚟呀！我地5可以放棄！

香港人肯覺醒未

push

救人呀！

港島區去搞政總，得唔得？

可唔可以用火警鐘黎做反包圍網?

消防隊長叫大家打爆曬紅磡尖東商場所有大厦火警鐘....

人唔夠啊！

過緊嚟啦！！！！！！！！

tui

陶輝同防暴已到機利士北路.蕪湖街清場

去理大救人

求下大家出黎

希望大家無事

唔夠人
快落嚟

要人，邊到頂要

幫手呀

S

入唔到啊，成堆狗同水炮車頂住

黃埔
就入邨

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推呀 救手足呀